[
    {
        "randomId": 305
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Urutara",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    }
]